LAST

一段感情，就此結束
哪有動情是意外...
我存在在妳的存在
為何我們遇上最愛偏要避開
大家都多麼珍惜 即使太重了
怎麼可就此拋低半路上
妳的臉 沒有化妝我卻瘋狂愛上
嘴嘟嘟那可愛的模樣
還有在妳身上香香的味道
而我想見的笑臉 現在只有懷念
隨風飄散 妳的模樣
命運好幽默 讓愛的人都沉默
明明妳也很愛我 沒理由愛不到結果
憑什麼我們要錯過...
我...算什麼男人？
眼睜睜看妳走卻不聞不問
說了再見 才發現再也見不到
而妳在我心裡面 要怎麼道別？
所以...我只留下了姓名
而妳再也找不到我的身影
但妳還是要幸福
妳千萬不要再招惹別人哭
我遇見妳 是最美麗的意外
愛過妳仍然是福份
謝謝妳...把我的夢搖醒了
宣佈幸福不會來了
我們的愛若是錯誤 願妳沒有白白受苦
若妳曾真心真意付出 我就應該滿足
又想了一遍，妳溫柔的臉
在我...忘記之前.

721 721 721 香港人加油

無奈我和妳 寫不出結局
讓遺憾的美麗 停在這裡

見咗個女仔三次 就鍾意左佢

慘過你